得罪講句, 潘杰同佢條女都有資格加入共產黨

共產黨4大絕招:偷呃拐騙
潘杰同佢條女習得呃同騙
維穩消毒技倆都同共產黨一9樣, 比份稿人地對住鏡頭讀, 叫大家唔好再搞大件事之類

香港好難得有2個人有做黨員既潛質 唔入共產黨真係浪費晒

咁最後阿勇拎唔拎得番d錢先

真正嘅共產黨黨員係應該要係正直無私嘅

lm